［突發］滙豐一周3高層離職 亞太區首席風險官今年底前退休

滙豐(00005)再有高層離職，滙豐亞太區首席風險官Mark McKeown將於今年底前退休，Ed Jenkins將接任其職，9月起生效。

外電引述滙豐發言人指，今年4月已得悉Mark McKeown的退休計劃，他離職與已辭任的大中華區行政總裁黃碧娟、以及行政總裁范寧(John Flint)無關，亦與華為和中國沒有關係。 Mark McKeown於1976年加入滙豐。

唔敢想像年尾經濟有幾差

退休同埋之前兩者辭職唔同

即係另外兩個同華為同中國有關啦

此地無銀三百兩

咁點解要揀呢個時候退休？
管理層好多時過左退休年齡都會繼續做

仲供緊港股，同迷信5號仔既人，講極唔聽既人，好快就可以跟黨走

風險部門，隨時係一早就收到風

肯定出現問題

大家覺唔覺，無論有幾耐歷史幾國際企業，只要被支共祝褔及染指，基本上都冇乜好結果.. 支共真係地球毒瘤，如果我有能力，一定打撚謝佢！

721811

換美金拎返銀行D錢先

(但做咗按有咩辦法走...)

去到第3個，邊有咁橋，肯定有 d 野

亞視 無綫

咁跳法，話無嘢都唔信啦

齊跳船

已變國企

佢做過咗退休年齡，咁咪用退休囉
明眼人都知有關

大家換左美金未